［中伏］情人節食飯一肚火

係open rice 度book左間餐廳 諗住同女朋友慶祝情人節啦
卜位時見佢冇寫情人節有特別安排 諗住都係跟menu散叫嘅
去到間餐廳食飯時見佢有空位+個裝修都伏伏地㗎喇
點知一坐低乜都冇講佢就隊左個沙律過黎
我地話乜都未嗌啵 佢就話情人節定撚左係一定要食佢個濕鳩套餐唔畀散叫

最後我地唯有谷鳩氣咁食左個餐

咁好唔好味先？

J city

好撚普通 完全唔值1000

你地咪即刻走人囉，冇人迫你食

間野改個咁既名都有人去

巴打我啱啱係咪見到你

之後？

X2

Btw 人地入坐個陣好似有講淨係得呢個餐

冇喎乜都冇講啵

算啦 今日度度都咁搶錢 開開心心過左佢